American Weapon Company should support Hong Kong Revolution

Because Hong Kong will be your new, biggest customer in Asia when we have our own Constitution like “Second Amendment to the United States Constitution”

And also all private military company should aware that Hong Kong will need large amount of security services to maintain public order because we need you to replace Hong Kong Police.

Let’s talk about business

Hell yeah!

American Government is supporting Hong Kong and the council is planning to spend 1.5m dollars to help.
Please realize what is mean and let’s make America and Hong Kong great again.

發現有一狗隻負皮